［真人真事］邊個情況慘啲？

靚女用俗到仆街嘅香水
靚姨用好撚正嘅香水

On9 post，都無討論價值，悶

Sorry